有無巴打會睇av睇到喊？

一回頭看現實，自己女朋友又無性慾扑野又無互動，呢排掂下都叫我咪搞。仲要成日講兩句就屌我，叫我收聲又盛，大佬我都係人黎都會攰，我話攰又話我廢邊個返工唔攰 有時又講個d咩你唔愛我啦，唔信我啦之類既說話真係難聽過國歌
當我一睇到av入面個種虛假既感情，關係，互動。女性溫柔既對待。就好似有野吉自己咁
就想喊

btw呻完第日繼續返工賺錢陪佢去旅行

All u need is HKD$500

岩岩諗住一起身打隻飛機清醒下，點知發現連作為男性最後既倚靠都慢慢無埋

..

揀好j邊套，睇左無耐就喊

Gay

睇骨精強講麻倉憂睇到喊

認真post非gay

仲咁辛苦為乜

女人咁高傲就飛左佢，等佢知死識驚，返你身邊之後就千依百順。

假如 不許我再 跟你敦倫
世上 不必存著有性
假如 天意讓我此生fuck不到你
不必 需要有 陰莖

希望有方法改變到

飛鳩咗佢啦on9

一齊好耐放唔低

本身入黎諗住笑樓主on9兼派

一睇.....
寧願諗av都唔太想扑

呢句真，好多人話有得屌已經好好。但有得你屌都屌得唔盡興先慘

到分手個陣咪撚喊

就唔會既，但真心想搵方法改變下佢

下面就喊到收唔到聲